聽日12點lunch time 理工見！

勝選嘅區議員同全香港人 一齊去救人

推

救人

推 用民意去求人

勝選遊行去理工

救人啊 區議會係支線任務渣

推唔到都推

唔好打飛機住